唔好對林鄭記者會咁大期望

我估會話對社會造成xxx表示歉意/致歉
唔會鞠躬，但會喊

唔會撒回，用「停止」呢個字眼

繼續推比警方/律政司/HA

千祈唔好撤

最好乜都唔做，等睇第三次百萬行

推

屌你老母估中晒

佢垃圾啦
唔識控制期望值

有喊咩

差唔多啦

大佬啊佢至少射左3次波